Documento gerado sob autenticação Nº MRJ.700.414.14T, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             745                  de  26/01/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°40913,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  o  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, BRUNO STEFANI RODRIGUES DA SILVA (Siape:
1664870 ),  para substituir   JOAO CARLOS COSTA DE FRAGA (Siape: 0352992 ), Coordenador do Núcleo de
Infraestrutura e Patrimônio da Gerência Administrativa do IFCH, Código FG-7,  em seu afastamento por
motivo de férias, no período de 29/01/2018 a 01/02/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 4
dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
